{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002359",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "마이캔버스"
    },
    "text": "マイキャンバスは疲れた心を絵で癒せる絵工房です。 営業時間は平日10:00~18:00で、日曜日は休業です。 初心者でも簡単に挑戦できるようにアクリル画、抽象画、ポップアート肖像画、似顔絵など様々な絵をお手伝いします。 また、体験クラスではバックドロップペインティングが25,000ウォン、デジタルドローイングが30,000ウォン、団体体験ではポップアート肖像画が30,000ウォン、ポップアートクラスは35,000-50,000ウォン、キッズアートクラスは25,000ウォン、ペットの肖像画のオーダーメイドが70,000-100,000ウォンです。 位置は羅州ピッカラム革新都市デバンエリウム2次商店街213号(ムドルマート建物)です。 このように様々な絵と芸術に関心のある方は、いつでもMY CANVASを訪ねて挑戦してみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "マイキャンバスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マイキャンバスの営業時間は平日10:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、マイキャンバスは日曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスではどのような絵をお手伝いしてくれますか？",
            "answer": "マイキャンバスではアクリル画、抽象画、ポップアート肖像画、似顔絵など様々な絵をお手伝いしています。"
        },
        {
            "question": "初心者でもマイキャンバスで絵を挑戦できますか？",
            "answer": "はい、初心者でもマイキャンバスでは簡単に挑戦できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスの体験クラスではどのようなプログラムがありますか？",
            "answer": "マイキャンバスの体験クラスではバックドロップペインティング、デジタルドローイングなどのプログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスの団体体験ではどのような絵を描くことができますか？",
            "answer": "マイキャンバスの団体体験ではポップアート肖像画を描くことができます。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスのポップアートクラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "マイキャンバスのポップアートクラスの料金は35,000-50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスのキッズアートクラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "マイキャンバスのキッズアートクラスの料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスでペットの肖像画をオーダーメイドすることはできますか？",
            "answer": "はい、マイキャンバスではペットの肖像画をオーダーメイドすることができます。料金は70,000-100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスの位置はどこですか？",
            "answer": "マイキャンバスの位置は羅州ピッカラム革新都市デバンエリウム2次商店街213号(ムドルマート建物)です。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスを訪ねる際に注意すべき営業時間はありますか？",
            "answer": "マイキャンバスの営業時間に注意してください。平日10:00~18:00で日曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "マイキャンバスを訪れる際に予約は必要ですか？",
            "answer": "特に予約は必要ありませんが、混雑時や団体体験の場合は事前に予約することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 596
    }
}